射波之後老闆腥咗賽馬會貼士

射波之後老闆腥咗賽馬貼士俾我

佢仲要知道我晏晝出咗街

究竟 意欲何為

貼啲貼士出黎望下先啦

有你射波證據

洗唔洗多謝老細